邊隻手錶查心跳好用？

上個月買左隻小米幾舊水
發覺唔係太準
什至跑步時要郁到岩位先準

有冇邊隻錶好介紹？
唔好太貴

準既貴 平既唔準

要準嘅至少$2000以上
除咗apple watch 之外，仲有garmin, polar, suunto等。
唔建議fitbit，唔準又易壞。
利申自己兩年前買咗garmin 235,到而家只係換過一次帶，其餘一切正常。

連廁紙既心跳都俾小米detect到，有得輸咩

三叔過2000$果啲準嗎？

駁唔到

其實你點知佢準唔準，我用左garmin235年半，唔知點監定佢準唔準

Apple Watch 最準

仲要好平

an狗用唔用到

Gamin啦
好好用
隻錶都幾靚仔

garmin 同fitbit 都多人用

garmin最正,aw係廣告多

我用note8
睇whatapp方便嗎？

香港買果啲行貨都support 中文
無問題

因為我買果隻垃圾小米
whatapp果啲emoji會變 "？"
所以先會咁問

樓豬絕對要參考另一 post 睇吓邊隻手錶測唔到廁紙心跳

哈哈 , 尋晚出左post先睇到